『不反對通知書』長輩圖

等咗咁耐，終於有人出來講『不反對通知書』，唔識書嘅可以上網搵歷史
而家蔣元秋出來講，就整長輩圖3.0，『撤銷『不反對通知書』制度』，還香港市民基本人權嘅集會自由

pish~